既然八達通入面只係個電線圈 點解唔一買就增500 然後改裝 人地搜身搜屋都搵唔到

八達通入面只係個電線圈 ? 你發咩神經

電話入面都只係一埋板同金屬
做咩要買電話

買一張新八仔未得囉